
## 注册
username：以邮箱手机注册，则以邮箱和手机做为用户名， 去除特殊字符@.

### 站点权限控制



## module 
1. 对象编辑

## git 文件服务
1. 加代理层检测转移权限问题 改写认证头
2. 图片小文件统一处理， 文件名携带username/sitename 解决归属及访问权


## 目录树 递归列表

mod渲染:
1. 预览模式渲染
2. 编辑模式渲染
3. es模式渲染
4. 搜索模式渲染